王者風範！美斯歐冠進場時穿著王冠圖樣的毛衣

好撚心啦，美斯…著起龍袍都唔似太子…

留左鬚顯得個人仲特別矮左添......

人哋係今年球王喎

好有型

你點知的

中間以為係戴住皇冠既狗黎

無頸無下巴